自己的傷悲別人永遠體會不到， 感情拖拉緊嘅入嚟傾計

一段付出不平等的感情充滿痛苦，
你滿腹冤恨，將吐未吐，因為你怕渲洩了錯誤的情緒，害你失去了一段尚在拖拖拉拉的緣份。

巴絲打們，這確實不是我們的錯，可能也不是對方的錯，她最壞的地方，講白了，就是愛你不夠深。

你隱忍至今，無論她如何冷淡，你都沒有把話說破，其實你很想開口 :

在你心中，我算甚麼？
如果無愛過，又為何當初答應我？
我那裡做得不夠好？
你知道我有多愛你？

可能你永遠也不會有答案，但是你做得很好，因為你知道一但你開口了，感情也告終了。

自己的傷悲別人永遠體會不到，即使他明白，也會覺得幫不上你，因為對你沒感覺。

我們確實沒有辦法用理性說服一個人愛自己，如果你那天忍不住了，請提醒自己。

但是這樣的忍耐不應該是一輩子的，如果一個月，幾個月都無法推進關係，請你果斷認清事實的真相，你們之間的想法相差太遠。

所謂要擁有必先懂失去怎接受，你現在的情況，稱不上擁有，只是將盡未盡的假象，當你遇上真正愛你的人，付出是雙方的，你會愛得很順利，到時才真正算是一對情侶。

叫吧~叫吧~

春～春～

不要哭 並無做錯事 動情沒有不對
要是錯 錯在難共你 天生一對

可能係你愛既人個性都太好， 佢哋身邊本身都唔缺人。

Rip

情關最難過

有時就係可不要又不想拋棄，我己經開始看開，

因為一件對你好殘酷嘅事， 對佢其實無咩感覺嘅， 其實佢又唔係有心害你，

好似你一時手快抌咗啲垃圾落係街， 你覺得好小事，但係如果你係掃嗰個就會好燥。

窮在鬧市無人問，富在深山有遠親

I know that feel bro

呢D真係要斬纜，我係一個用情至深既人， 但係唔知由幾時開始， 我明白到有D嘢繼續唔到落去就係繼續唔到， 我哋自己郁手會冇咁痛。

咁你要對佢有要求， 包括關係上嘅推進， 如果佢唔答應你， 你就知道咩料

未到嗰個時候係放唔低嘅， 你只能不斷提醒自己要睇清楚事實嘅真相。

我無所謂， 我呢啲際遇都成為歷史， 只係一時諗返起，就想同大家傾下計。

因為喺呢個時候，佢係完美嘅， 甚至乎佢現實上真係好多條件都比你優秀， 所以你會更加唔想放低佢， 不過相信我，一定會有個更加好嘅， 只不過而家你著咗魔，根本睇唔到。

我想知 點解每次中意人
人地都話對我有好感 但唔想拍拖...

你唔好彩姐

咁都算好，我自己一著魔，真係會睇唔到任何其他人， 只不過隨著經驗，我而家復完快好多。

或者他日，她愛上某人，也是一般景象，人生嘛，都是同樣的課題。

不要回頭

hi